疫情已經受控 各位藍絲可以除口罩啦

屍

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

支持

個毒係廢老殺手, 如果全港中哂, 約死6000後生, 16萬廢老

lm